點解sqqq個股價 長遠係向下?

由佢第一日開始

因為nasdaq長遠向上？

指數長遠向上
加佢有損耗

scam

你睇下上年3月到今年2月頭升左幾多個％

反向納指

SUPER QQQ 係釜底抽薪型 ETF 黎，好快就會升返 1000 倍，長遠向下只係過去既假像，將來十年係向上既

同意，納指準備熊市暴跌

因為無限印銀紙

因為0<a<1

有行政費

地心吸力影響

Sqqq如日中天

既然你發現到呢個趨勢，識做喇

咁點解qqq長遠上升, 但買親都仆街...